外國人有冇寫族譜習慣

歐洲人 美國人 星馬泰 印度人 非洲人.....
各民族有冇紀錄族譜知道自己身世既習慣

歐洲政府應該有你族譜

以色列人好似有

鬼佬對 genealogy 嘅迷戀，痴過中國人好多
佢地唔只要知自己祖先係咩人，仲要知曬佢地做過咩，去過咩地方
好多外賣網站剩係賣十八十九世紀嘅 passenger list 都賣到發達

有
幫人整過，普通白領嚟

我個族譜都有啲世代有寫住既縣市，生卒地，但一般冇紀錄職業，人生內容

係咩人?
西人? 南洋人? 非洲人?

聽講猶太族人有

白人，祖先德國
之後散到北美同澳洲

印象中起碼記錄咗七代定八代

梗係有，唔係當年希特拉點解可以查到某個德國公民個阿爺有冇猶太血統從而定論佢係咪猶太人

睇哈利波特都見過家族樹啦

舊時鬼佬都會將自己個出生地/職業放係自己個名入面

點會冇，大生意來，Ancestry 之類，又驗 dna 又剩；係近幾年，美警重用佢地個公開 dna 資料庫破咗幾件 cold cases

華人就同古代名人認親認戚

日本人

歐洲會好多呢D, 你睇皇室就知
中國斷晒係因為文化大革命

大把
貴族上流嗰d一定有